Poly又出tg

Poly又出tg

班狗攻得好勁

不過攻極都唔入

又出水

未出實蛋